注意，任何有殺警兩個字嘅po都唔好覆！

要幾on9嘅人先po呢兩個字

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

pish

接放工

如果又大停電，唔小心隊親動物都冇人知啦